點解女人天生又靚又香。男人就

女人行過都有陣香味
相反d毒男 學盤佬酸縮臭

行入女條房又係成陣香味
行入毒撚房成陣臭味

究竟男人天生係咪劣質d
男人係咪基因未完全進化??

有無專家解答

唔知欣宜行過果陣有冇香味呢？

大部份女都香 係體香 點解會咁

有時真係諗呢個世界淨係有女人同有鳩既女人已經好美滿

BB仔都好香

女人要亂要污穢 癲過男人好多
衫可以幾日唔洗 涼幾日唔沖

不過未見識過真毒撚間房

我都想知

如果個男人本身注重自己體味而又有香味，又會比連登仔批鬥乸型…

豬油香

我諗調返轉都一樣
女人應該覺得所有男人都好香

但係女人大部分都有精神病喎
Compensate翻

溝埋美極果浸香味簡直

如果男人都覺得香咁唔死都無用啦

如果男人都又靚又香 點解仲要鍾意女人

洗頭水味炸ma

但係女人個西係臭

你拎條女人底褲睇下就知

吊你 比你拎到條靚女底褲你仲得閒上高登咩。索緊打緊飛機啦

吓！都係有分泌物臭嫁，寧願上連登都唔聞底褲

係你姐

啱 但好多人以為女仔(靚女)天生就會香

其實好多男人私底下都整齊乾淨過女仔

女仔啲房亂到仆街 男仔就正正常常

你地都曚既 因為女性唔洗做 做撚極都係男